Panasonic決定暫停向華為提供部分零件

連埋日本仔都開始出手啦

10:11 據外電報道，松下電器(Panasonic)決定，暫停向華為提供部分零件，此前美國對華為實施出口禁令。

據悉，松下電器停止提供的零件應與智能手機有關，因松下電器的部分產品採用原產自美國的技術。

松下電器發言人表示，受到影響的產品有限，兼且...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

幾時到sony

又好似有消息話唔係...

總公司話斷
分公司話冇事
你信邊個？

驚閪咩，迫住自主研發，科技大躍進